有關Instagram嘅問題

我想問如果雙方互相封鎖左大家嘅話有咩辦法可以解除翻封鎖？🙏🏻小弟用緊iphone

setting
blocked users
unclock

試過 㩒完冇反應 改密碼又唔得 重新安裝又唔得
打完整用戶名又唔得

有無叫埋對方unblock你呀

有呀，一齊禁都唔得，會卡住左，好似bug咁

想知方法
我都想unblock